let MCQS = [{
    question: "Que signifie HTML ?",
    choice1: "Hyperlinks and Text Markup Language",
    choice2: "Hyper Text Markup Language",
    choice3: "Hyper Text Making Language",
    choice4: "Hyper Text Mark Language",
    answer: 1
},
            {
            question: "Que signifie CSS ?",
    choice1: "Colorful StyleSheet",
    choice2: "Creative Style Sheet",
    choice3: "Cascading Style Sheet",
    choice4: "Computer Style Sheet",
    answer: 2
},
            {
            question: "Quelle balise HTML est utilisée pour définir une feuille de style interne ?",
    choice1: "<script>",
    choice2: "<style>",
    choice3: "<html>",
    choice4: "<svg>",
    answer: 1
},
            {
            question: "Quelle est la bonne syntaxe CSS ?",
    choice1: "body{color:black}",
    choice2: "{body{color:black}",
    choice3: "body={color:black}",
    choice4: "body:color{black}",
    answer: 0
},
            {
            question: "Comment insérer un commentaire dans un fichier CSS ?",
    choice1: "/*This is Comment*/",
    choice2: "//This Is Comment",
    choice3: "<!--- This Is Comment --->",
    choice4: "//This Is Comment//",
    answer: 1
},
            {
            question: "Comment insérer un commentaire dans un fichier HTML ?",
    choice1: "/*This is Comment*/",
    choice2: "//This Is Comment",
    choice3: "<!--- This Is Comment --->",
    choice4: "//This Is Comment//",
    answer: 2
},
            {
               question: "Quelle propriété est utilisée pour changer la couleur d'arrière-plan ?",
    choice1: "backgroundColor",
    choice2: "BgColor",
    choice3: "Color-Background",
    choice4: "background",
    answer: 3
},{
               question: "Comment écrire une instruction IF en JavaScript ?",
    choice1: "if i==5",
    choice2: "if(i==5)",
    choice3: "if(i==5)then",
    choice4: "if i==5 then",
    answer: 2
},
            {
               question: "Dans quel élément HTML place-t-on le JavaScript ?",
    choice1: "<js></js>",
    choice2: "<javascript></javascript>",
    choice3: "<script></script>",
    choice4: "<scripting>",
    answer: 2
},
            {
               question: "Comment démarre une boucle WHILE ?",
    choice1: "while(i <= 0)",
    choice2: "while(i <= 0 i++)",
    choice3: "while i <= 0",
    choice4: "while (i++ i <= 0)",
    answer: 0
}];